# Konyvesbolt



## Leírás
Online könyvesbolt különböző jogosultságokkal(admin, felhasználó, vendég), statisztikák megtekinthetők, adat módosítás, törlés, felvitel az adatbázisba megfelelő jogosultság esetén. A rendelések számontartása, automatikus leltár növekedés/csökkenés. Oracle adatbázissal 

-Triggerek külön fjájlban találhatók
